有冇人知呢兩隻嘢叫咩名？

連連同登登掛？

Milk and Mocha bear
佢有開ig架 可以follow佢
@milkmochabear

milk and mocha

抹茶牛奶

好似糯米糍，想食咗佢哋

朱奶